可唔可以同時做gogovan & lalamove?

有日見到
呢d 都算有生意頭腦

但好奇想知岩唔岩規例？

真心想學野
因為好少見同時貼gogovan 又lalamove

打去投訴
2間都唔洗做

做埋call4van都見過

唔得，即停台

唔可以同時做幾間架??未聽過~

雞記

做 我就知有人會做兩邊
但係兩個貼紙痴晒, 就第一次見

比人報串貼兩邊食兩家唔得 gogo實ban 咁小氣
不過大把司機兩邊都做 淨做一邊好難搵到食or做足全日
我諗做死一個台既師兄應該係極小數